針對美國派錢既長輩圖

send比佢地叫埋佢地一齊出去拎，仲快過拎4000蚊

加多張金蓮花圖, 立即無晒抵抗力
歡迎大家一齊整

推到比更多人share比長輩睇到

唔是太明，點解要做鳩自己，加深誤解？

幫共產黨助攻啊？係咪有病？個個都會打電話？兒登仔真係無得救

唔知有咩意義

On9?

on9

你一係就作到人人派100萬
你吹得果1000蚊 佢地真係信到十足十架

講到你乜都唔做敵人就唔會做9你咁
你叫唔醒訓著既人架

無收都話有收嫁啦

駁都哂氣，可能有廢老以為有錢會出黎

咁佢地咪出黎囉 反正警察乜人都打

真係問佢就知，佢有證據

警察見到班廢老都出黎行 你估邊個出手先

撐警都$2000一位
$1000美金就差唔多

我覺得如果搵倒D兩邊都有出黎既廢佬就正

想fake佢地出去？

係

你呢個方法成功嘅前提係真係好多人會因為錢而出黎遊行
到時被fake嘅可能得3,4個,頂盡比你100個又點？有效果咩？
但你就搞到啲人真係信哂示威者收錢
所以你呢招其實好低質

有咩誤會，我口頭勇武都收左幾皮嘢啦，出黎遊行大把錢收呀，我已經叫晒全家出黎，你呢?

兒登真係兒登

如果班廢老真係出黎幫手撐人數 又真係打電話去問
就已經一箭雙鵰啦

你估對家唔識做宣傳？
我整假野，今次佢地信， d廢老下次咪識諗係真定假囉

我勤你係做就做9 對家

佢地720集會派錢

去既個個有2000

流眼淚既加多500

中央全力支持

之後再落何律師個電話做接頭人

佢地唔會打電話fact check架
只會笑9你地班友為小小錢出去

Delete post la

到時廢老出到黎無錢收實發顛，順便幫我地瞪清原來遊行無錢收既

所以要講大啲，隔離post話坐監移民美國，你唔係唔去唔嘛

樓主係真係蠢
唔係扮架喎

唔好on9啦 佢地點會諗咁多 即係會一句到屌鳩你地收錢

佢地係會諗咁多就唔會比人呃啦

push

大家千萬唔好share 樓主想搞到啲長輩同我地分化？

有親戚send比我

越來越多呢類post
基本上大家真係要諗下點拆
因為呢啲post 肯定係啲打手post
個目的當然唔係我地班連登仔，撚有人信咩。
個目的係「連登登出左一張遊行價錢表」
唔理下面啲人點留言，佢捉住上面果句已經可以同好多唔認識連登既人宣傳，達到一個「反政府基地登出左價錢表」既效果。

大家留意下就知，呢排好撚多呢類低能問題post，莫講話舊會員，新會員都唔會咁問。

同意

屌你老母，戇撚柒鳩擺明做鳩自己
睇長輩圖班人根本冇腦，你一係就整對家
咁撚樣助攻對而痴撚線

好撚低質，咪幫敵人助攻啦

上街一起淘空英美的國庫

呢個人肯定係鬼黎，切勿上檔各位

樓主想被人cap圖send出去話連登收錢?鬼鬼地

ANN姐會收到幾多個電話呢...

咪扮撚晒野 大家唔好用 因為會將唔信都變信 而唔會有人打去問

玩文宣玩到個腦傻撚咗？
佢哋會信 但又唔會出嚟
張圖可以話冇撚用

因為錢而動員到嘅頂盡咪630班廢老撐警集會人數

獻醜不如藏拙

不能理解樓主目的
fake乜柒

叫佢哋問何君妖攞吖嘛

有名你叫廢老
同鍵盤戰士一樣只會隔空屌人 做多咗啦

樓主
如果你係五毛 你收撚皮啦屌你老母想分化
如果你係真心 我勸你on9少陣 文宣唔係咁玩

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

養精千日用在一時 同你個名一樣

所以話你on9
你做文宣就係想有直接效果,一望就有一個概念入腦
依家你又set哂假設乜乜乜 如果乜乜乜
係你未達到你嘅目的之前人哋已經當咗收錢係真啦
弱智仔

Next please.

Push

你係咪想講扮瞓嘅人

白痴架咩

你係要玩都玩撐警遊行之類果D呀

搞自己友做乜鳩？

呢個真係做多左
D廢老鬼識分

On9 chai，你地都有立場架，唔係有錢收就會出賣菊花。

好在連登仔唔似廢老
有獨立思考希望大家keep住
如果五毛想係連登玩風向 收檔啦

無賴文宣啟動！

睇完都唔知話你咩好

幫散開去

可以逆向咁諗，如果出左黎又冇錢,咪反而證明左係假

呢個做多左

自己人打出黎咁就會比人覺得有
藍絲講出黎就係人都知假
醒少少啦

樓主係咪倒米

Admin del post pls

無撚腦